係酒樓做過執碼，有無人想知咩餸係最dirty?

蒸包

無人想知 講左死全家

河粉

咸魚雞粒炒飯

大把廚房佬屙完屎唔洗手就返去煮野

快講 屌你老母

你又唔講

你隻手

講未丫